【警世】五毛page-政治大嬸判 不斷分化 效果顯著

作為分化page，屌鳩泛民一定有，佢地都會特意扮下屌政府

唔少手足都會屌泛民，佢地好好咁利用依點引啲屌泛手足去留言，但當你認真睇佢啲post就會陣藍味出曬黎。唔好睇少，佢地個page有成一萬人like

建議:
share出去，等手足咪再落疊
可以以相同手法，讚政府屌保皇辦事不力

連登

你唔貼都唔知有d咁既分化谷

你真係覺得到呢一刻，分化重有用？

真係有手足入埋去一齊屌泛民

一見到 大嬸 兩字, 都即時縮陽啦

政治大嬸判不嬲係五毛page，點解仲會有人落疊

DKLM，扮熱狗嘅建制，吸咗唔少熱狗嘅LIKE啦！！

珍

新post幫手推下
【警世】五毛page-政治大嬸判 不斷分化 效果顯著(再狙擊)

強烈支持熱普城進攻人大代表！！